渣電單車嘅巴打 你地會唔會自己換油定比代理換定出面車行換

買左半年 去過代理換過次油

唔想次次咁遠

自己換

想問自己換舊偈油 去邊回收？

我個支廢油仲係屋企

買偈油嗰度幫我收返

見過好多人就咁倒落渠 希望樓豬唔好咁做

邊度買 佢地又會同你回收嘅

我唔會咁做 放心

千其唔好倒落渠 千其唔好

可唔可以講下邊間回收？

我又去個到買先

啲偈油好毒 如果落左泥土可能真係幾十年種唔到野

深水埗愛車堡，佢哋仲可以借埋架生比你自己換油

我都係呢間

新年後去買偈油同牙油先 換完比佢回收就得

有時間可以係佢度換埋，有囡囡